
# Catálogo de produtos

API de catálogo de produtos com Java e Spring Boot.

## product-ms

Neste serviço é possível criar, alterar, visualizar e excluir um determinado produto, visualizar a lista de produtos atuais disponíveis. Também é realizada a busca de produtos filtrando por *name, description e price*.


## Processos

1. Criação de um produto
2. Atualização de um produto
3. Busca de um produto por ID
4. Lista de produtos
5. Lista de produtos filtrados
6. Deleção de um produto

*Projeto realizado com Java 8, spring 2.3.6.RELEASE, spring data JPA, RESTFULL API e Lombok.
